急問-觀塘藍田附近有無24小時診所

屋企人整親
好辛苦
但去醫院肯定排到聽晚

急求

你係咪on9去私院啦屌
去浸會醫院唔洗排 快去

google 第2個選項已經有

算啦...知你心急

觀塘 2482 3133 九龍觀塘協和街 149 號地舖 9:00a.m. - 1:00p.m.
4:00p.m. - 8:00p.m.
9:00p.m. - 6:00a.m.

咁撚缺乏常識真係睇撚到都嬲
再唔係咪去法國醫院囉屌你老母